2匹窗口式冷氣機邊隻好

PAN 記最近口碑如何?
有冇人有多D 意見?

大金/日立

pan 記

樂聲 基本上任何電器買佢都無得輸

窗口機一定Pan記

大金

大金邊有窗口式